22歲仔無目標，無學歷做咩好

之前dse英文1左，中學畢業就出黎做野
返過飲食同倉，覺得唔啱自己，唔想做成世
咁返左幾年工都叫有儲下錢，有廿幾萬左右嘅
不過重未諗到想做d咩，同將來會點…
屋企人就建議我讀返書，搏返個大學學位返黎，就算讀唔到出黎考海關入境都
但如果重頭黎過要由fd讀起
同埋都唔知揀咩科好，ive好似科科都伏
個腦好亂，完全唔知自己想點
有冇巴打絲打可以俾下意見小弟？

唔洗讀fd呀嘛？入唔入到ive hd?

Hd 英文1唔收喎好似

Sor年紀大唔知dse咩情況
咁可能得fd揀啦

你個情況好似我個fd
廿歲人無目標

由零到大學學位黎講
一係DSE
一係 fd>hd/Asso>degree/top up
我覺得DSE係簡單啲
4+2 廿幾分都有大學學位了

開大

行下船

地盤

可能我就係你個fd
但我冇掂書本幾年，冇乜信心短時間追返d成績返黎，我英文真係勁屎

啫係點

呢個年頭重興行船？

都可以試下，不過未必捱到，驚第時老左周身病痛

點解咁似我
不過我英文1都無
諗緊讀唔讀返fd好

報公開大學hd，年滿21歲就報得

同你一樣樣 留名

公開大學簡稱=開大

巴打想讀邊科？

我都係 不過做緊廢青

我驚讀唔黎 我英文真係勁屎

anyway，樓主咁勁，22歲草到20萬

之前有冇返工？我都失業左一個禮拜喇

完全無目標 都唔知邊科有用
對讀書無信心
英文屎到無得救

讀個fd/毅進考紀律部隊(除左黑警)

平時除左家用車錢都冇咩洗費，係上年買左架二手車洗左一筆錢

你係儲到錢果類人就去啦

自己都證明左自己有恆心

買番個FD考政府工算啦

我屌，咁快20萬
我儲蓄係0

呢條路係唔錯，不過聽講好多大學生都考，會唔會爭崩頭？
Btw黑警一定唔會考慮

我都係呀 好似科科讀完都係搵得唔多，咁重新讀過為咩

我dse英文都係1，經毅進博上去而家讀緊hd，無錯hd全部用英文教對英文唔好嘅人有d吃力，但係有心學英文唔怕遲，而且讀讀下都唔係覺得咁難，報工程hd黎讀最好，最有出路就係呢科，d啊sir工程畢業出黎做野講粗口多過英文，好似唔洗點講英文...

恆心係有，問題係唔知自己想點，迷途羔羊咁款

其實唔難 真係洗少d無謂錢就得，不過冇拍拖又真係慳唔少錢嘅

我又係做幾年野 上年22歲去讀fd
想知再講

巴打好勵志 工程我都有諗過，但上網睇好多人話爆煲，其實係唔係真？

廢左兩個月😞

巴打返咩工？做咩又做做下野走返去讀書

快d搵工啦 共勉之

同你一樣 不過係絲 有咩岀路

睇撚晒你啲回覆 人地比左建議你 又要驚
屌你死撚左去算啦

女仔做下sales 或者美容應該都搵到食呱
再唔係讀返書囉
利申9up

我都唔想，天生係咁嘅性格，細膽怕事

咁每年仲會有毅進/fd仔考到，肯努力無話唔得嘅。同埋而啲課程都係讀一年姐又容易畢業

讀工程數學底物理底要好，如果係數學白痴就唔好入去讀 通常你hd工程畢業已經可以去d工程公司做地盤監督，1萬8人工，仲要好缺人而家d工程公司，不過讀得工程就遇左做毒撚，無女，出到做野成間公司唯一嘅女人係清潔啊姐

多謝巴打建議，我諗我最起碼都會讀個基礎文憑嘅，起碼多左好多選擇

唔好亂搵書讀
你英文1得，當年又無搵野讀就知你唔係真係中意讀書
為讀而讀同掉錢落海無分別
趁後生試下搵唔同既工
我建議就搵d有技術要求既，例如剪髮呀水電呀裝修呀搭棚呀咁(其實我都唔清楚)
搵到一份有多少少興趣既工再鑽研/讀相關課程仲好

想改變命運就揀u讀
夠25歲mature student 都入到開大
但真係要有恆心讀
仲要比其他人梗有恆心

鴨

我中學冇讀物理喎 數學dse拎2都唔算好得去邊，不過應該未算白痴呱，係份人太懶果時先考得咁差 女就冇所謂啦 我做飲食做倉果時公司都係冇女 btw巴打你讀土木

我覺得樓主係廢柴 社會好需要你
地盤又驚捱唔住
冇學歷 飲食同倉又唔啱做
又想返學做多兩三年廢青避世真係
不如你學廢老咬下綜援算喇
捱你又唔捱捱得 文職本事你又冇

巴打